係甘行雷,嚇撚死寶寶了T.T

係外面等的士。。嚇死 見到雷劈左落黎

ja ga

甘你老母

呵返@.@

屌

=.=

牛b-,-